呢部EK大家點睇？

好撚柒

2020仲ek

電動車？？？

嘩屌做乜春

新車？

咪能搞咁多野啦

仲以為張圖做乜圈住個尾燈
望真D
屌 原來個圈就係尾燈

Honda 玩復古， 等佢果兩部urban EV好過

做乜撚野

屋企有位日日插電嘅話買本田姨應該好爽
之前試揸啲車評都讚得好勁下

幾得意

康打屎忽痕搵野玩下姐，唔使太認真

柒到弱智